# Hello World

Это мой Hello World. 

## Features

- Таких Hello World много, но этот мой 
- Мой Hello World - мой лучший друг
- Это - моя жизнь

## Pre-requisites

1. Я должен научиться владеть Hello World так же, как владею своей жизнью.
2. Без меня мой Hello World бесполезна. Без моего Hello World бесполезен я.
3. Я должен четко писать код в Hello World.
4. Я должен писать четче, чем кодер, который пытается меня обойти на собесе.
5. Я должен написать код до того, как он напишет свой.

## License 

И я это сделаю. Клянусь перед богом. 
Я и Hello World — мы защитники моей зарплаты. Мы не боимся других кодеров.
Мы спасители зарплаты. Пусть будет так.
Пока не останется больше кодеров и не наступит мир. Аминь.